你哋同女朋友kiss嗰時會聞到咩味？

點解有幾次我聞到屎味

我都有呢個錯覺

M到？

撚味

應該係鼻屎味黎

op個口好臭

口水味

佢幫人奶完屎眼

無女朋友

我女友又係咁
你地女友姓咩

刷牙啦屌你

士多啤梨味

完全冇味

口臭味 認真 ex有啲口臭

可樂味， 好掛住你呀 可樂妹

啲女人個撚個成日唔飲水成口都係白色珍珠

有陣甜甜地嘅糖味

佢sp有糖尿病

我嗰件都唔肯飲水

一係飲得水少
一係消化系統有毛病

精味

土多啤梨

究竟係咩味

化妝粉餅味

聞過好大陣煙味
但我女友唔煙唔酒的
佢話食嗰啲咩台灣煙燻腸焗到陣味

少少甜

譚仔=屎

此post已完

點鍚得落

有冇人會聞到泥膠味？

士土士土

香水味 口水味

粟米味

ex

煙燻台灣腸

唔記得

澳寶味

鼻屎味

佢話我有奶味

支死人foundation嘅味

泡泡浴香氣

吹到咁大
佢拎黎一日三餐當飯食呀?

唾液中既酶分解澱粉所得出既糖

所以你係食緊佢消化緊既野

佢另一個男朋友食煙

佢sp食煙

你地全部都係濕吻?
ex無味

有陣好耐無講嘢陣up味

濕吻反而冇咩嘢
係個鼻呼出嚟嗰陣鼻屎味有啲難頂

我女朋友個口好臭
有時好似腐屍味咁
佢啲口臭味長期都喺度，有咩解決方法？

真係唔係我錯覺
有啲女人真係有陣臭屎味
個口又臭

酸

啲女人成日扮晒聖女咁
其實一啲都唔衛生，母豬咁

海水味

肥婆？

樓主試下用第二隻手抆屎

你女朋友便秘？

士多啤梨味 好掛住

黑松露味
但係冇食過黑松露/菇類既野

樓主有新女？

煙味

有魚腥味一直唔敢話佢知
廢事自己攞苦黎辛

陳寶珊？

海苔味

飲多D水

煤氣味

膠味

same

蛀牙味

女朋友好香

手汗味

下 點會有屎味 認真?

結他線味

佢啱啱食左榴槤

口氣問題可能係牙齒或者腸胃引起

甜味

佢去咗洗牙 都係咁臭
點可以清清腸胃

試下睇中醫。。。不過無料到既中醫太多

請問結他線係咩味
利申:彈咗六年結他

唔識形容 完全未聞過既味

啤酒味

黑松露味

生誘

我兄弟條撚陣味

再加手汗老泥味

男人味

董折你好

Ex無口臭 超鍾意佢個嘴仔

峰味

蒜泥白肉啲蒜味
好臭

點解你知你兄弟條撚咩味？

你係咪抆完屎無洗手啊

唔洗講啦 一場朋友 唔係唔幫口下話

真呀 覺得隻臭唔係喺口腔
懷疑係體內攻出嚟

汽油味 好掛住你

拍得最耐個ex 成日都有口氣
其他ex都無 係點做到

這舌尖充滿了泡泡浴香氣

好掛住士多啤梨泡芙果陣味

粉餅，唇膏味

處女味

有時要睇睇隻手揸過乜

個胃有幽門羅旋菌，個口就會好撚臭，食完抗生素就ok

佢多唔多飲水個啲架?

陳

係唔肯飲 話水好難飲

佢個鼻/口腔成有都有陣紅豆冰味

咁真係難為左你喎
你要灌多啲水佢飲
一日起碼都2400

油溢味

姓盧

你信？

佢既香水味
好鍾意聞

飲緊水,一見到你COMMENT ,即刻噴撚左出黎

你又知你兄弟條撚咩味

可能你條女岩岩幫第二條仔毒龍鑽完

試過聽個fd講佢條女有撈面味

事實係成班毒撚都無女朋友